感激與好友經歷6年紅軍生涯 拉蘭拿:他是隊長的最佳人選

拉蘭拿與隊長佐敦軒達臣私交甚篤，二人在利物浦一同經歷高低，談及好友時，拉蘭拿一度感觸強忍淚水，「我在利物浦6年的日子中，不論遇到失落﹑球隊落敗及受傷，我們也陪着大家，幸好有軒達臣陪伴我走過這一段旅程。」

軒達臣早前獲FWA英格蘭足球先生，拉蘭拿同樣大讚好友是個出色的領袖，同時憶起當年的一件往事，「當年與西維爾的一場歐洲賽，我們未能獲勝，他在隔天載我返回球會，在途中他將球隊未能取勝的責任全放在自己的身上，當時我心想，『你為何負上全責，這明顯是整體的責任。』，從此可見不論球隊好與壞，他亦願意負上責任，他是隊長的最佳人選，亦值得繼續擔任隊長一職，我替他感到非常高興。」